放低一個單字幫你寫

好似以下咁

未必每隻字寫得靚 有興趣可以放低隻字

龘

毒

啡

力

懶

鯨

脂

惡

忍

傲

盡晒全力 太難寫

丰

操

希望喜歡

驫

人

奮

帝同尊

濠

孤

泡
我要粉紅色

秋

緣

姦

竟然未有人覆
屌

森

醒

戇

頹

希望喜歡 難寫

My name

放過我啦 巴打
你有冇其他字想寫？

柒

永

戒

元

閪

豆

Thx

欅

何

多謝

路

賤

笑

棄

晴

龖

齾

狗

Sir

等

屌

巴打好識出題
愈簡易既字愈難寫得出色
希望喜歡

霸

齉

鹿

探

茶

帝字寫得一般
希望喜歡

好靚

可否寫個斯字？

賢

無人正皮

禪
Thanks 巴打

Thz巴打

你們最期待的字

少寫呢隻字 希望喜歡

心

源

旅 麻煩ching用純白做底得唔

金

Hope you like it

猋

愁

虎

冇正皮既

第一次寫呢隻字

盡力了

誠

究

氛

怒我無能 轉其他字好嗎

濤

我寫左了 喜歡可以搵返隻屌字

轉下其他想要既字

窮

妍

單

然

夢

你杯茶

樂

竟然未訓

巫

濛

漫

好攰訓先
另外 重複字唔會再寫 太複雜既字亦怒我無能

郭富成嘅弱

純白色底既 忍 字唔該

thanks

市

屁

康

雞

thx

迪

十心

憲

Thank you

愛

THX

BTW, 寫得咁靚點解唔參加LiHKG硬筆書法比賽

聲

走

皮已正

巴打仲有冇得幫寫
可以就一個威仔
唔該曬

正
正皮ed

夢
thanks

神

唔該晒

一

好靚咩 其實我覺得好一般 點同佢地比

頤

上面「脂 棄 孤 奮 等」好靚，一定係有練開先寫到

雅

麻煩巴打

霸氣地寫住一個 屌 字

崖

撚+鳩

岩岩訓醒 可能寫得差啲

巴打 轉下字 我幫你寫

幾好睇，唔該巴打

其實成日叫巴打寫嗰啲冇人用又多筆劃嘅字係咩心態

狄

勤

霖

幻

離

鴛和鴦

研

丁

書法學問好多 我頂盡寫字靚 唔好睇到我咁重

死

灝

不喜歡夢嗎?

逆

佛

簡

糞

永字八法嘅 永字

thanks巴打
好愁

棲

巴打寫字好靚
我啲字好似小學生咁

Btw 豐

藍

有夢啦巴打

勁

靜

哈

麗

命

加氣勢plz

寒

童

忘

放

真 唔該巴打

希

愚

唔該

變

鬈

唔該巴打~!!

贏

厹

破

瓏

裴

執

好撚鳩令 3Q

唔該巴打

飄

啦

多謝曬

巴打有冇其他字想寫

慎

廉

鯊

釘

唉

有啦 巴打

焯

睇多啲靚字 模仿下就得

鍾

晞

重複左既字 唔再寫 可以去圖片庫都搵返，或者揀其他字

禮

樓主跳過左我個氛字

北

琳

不好意思 希望你喜歡

瘋

姬

熹

極
瀛

唔知夠唔夠氣勢

瑜

冇 純粹留名睇字

錦

寫左啦已經巴打

又係我 寫多個「傷」字得唔得

畢竟少寫呢隻字 盡力了

多謝你

I love u

追

寫多十個完唔寫 要就快留低字

極

蓮

祐

多謝巴打

寫左了巴打

廷
唔該巴打

頌

ლ(ಠ益ಠლ

豆 字

見到

隻字好靚，多謝你

可唔可以幫我寫多個「坂」字，因為我嘅偶像係Zard坂井泉水，以表思念之情

淳

卐

求寫 殷

極字 一陣再寫 因為有巴打都想要

浩

宏

Thxxxx樓豬

唔錯唔錯

可唔可以幫我寫多個 耐+心

帥

好靚

比想像中更靚，多謝！

希望你覺得靚

樂 寫左架啦巴打 可以圖片庫搵下

靚啊，飲勝

寫左啦巴打 圖片庫搵下

巴打寫左啦 前幾頁 可以圖片庫搵返

前幾頁有啊巴打 可以圖片庫搵返
多謝支持

贇

最後十個寫完

思

可以係Post內找喜歡既字
最後，多謝大家支持

Thanks 巴打

窮 想要絕白底做wallpaper

巴打想要個 翁 字

正評

比兩隻色你簡 因為見多人喜歡白底

依家應該成個post 寫晒
有漏 下面講返比我聽 幫你寫返

推哂1001先完啦

其實我唔多時間幫大家寫字
工作在身

但廢事令人白等 所以就停左先

如果真係咁喜歡我寫字
可以遲下再開post
不過每次限定人數寫

唔係既話 怕人地等到佛誕都未收到字

收下了 多謝巴打

柒字寫左啦巴打 可以圖片庫搵返

thx ching

唔理我

唔好意思巴打

第一次寫呢隻字 希望喜歡

如果覺得一般 可以交低另一隻字比我寫

當作補償

多謝把打

咁樣做wallpaper 會唔會好灰
寫個財字比你做仲好

多謝巴打
好靚

惜

苦

完咗啦，你哋追踪樓主等佢下個POST啦

希字上面有，自己搵

徐

嗔

烽

留名

獌
要有魔性

又推返出嚟

好似完咗好耐

我個名

月

勝，霸氣d，thanks

平

唔係完咗咩